%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Autres expériences}

%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}
	
	%---------------------------------------------------------
	\cventry
	{Marchandiseur de commandes} % Job title
	{Frito-Lay, Canada} % Organization
	{Rive-Nord, Québec} % Location
	{Depuis Hiver 2024} % Date(s)
	{
		\begin{cvitems}
			\item {Fournir un service rapide et professionnel aux grandes chaînes de supermarchés.}
			\item {Organiser et maintenir l’efficacité des rayons de manière autonome, tout en veillant à la qualité du travail et au respect des délais.}
			\item {Développer la gestion du temps et la capacité à travailler efficacement sous pression.}
		\end{cvitems}
	}
	
	%---------------------------------------------------------
	\cventry
	{Manutentionnaire} % Job title
	{Produits Alimentaires Viau} % Organization
	{Laval, Québec} % Location
	{Été 2022} % Date(s)
	{
		\begin{cvitems}
			\item {Chargement et déchargement de marchandises en respectant les normes de sécurité.}
			\item {Développement de la rigueur, de la résistance physique et de l’efficacité au sein d’une équipe.}
		\end{cvitems}
	}
	
	%---------------------------------------------------------
	\cventry
	{Service à la clientèle} % Job title
	{La TOHU} % Organization
	{Montréal, Québec} % Location
	{Juin 2018 -- Octobre 2019} % Date(s)
	{
		\begin{cvitems}
			\item {Répondre aux questions et besoins de la clientèle en français et en anglais de manière professionnelle et courtoise.}
			\item {Préparer et sécuriser la salle de spectacle pour garantir la sécurité des visiteurs et du personnel.}
			\item {Développer des compétences en communication, organisation et gestion des situations d’urgence.}
		\end{cvitems}
	}
	
	%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
